如果今晚法國贏到阿根廷

我就夠錢買對Triple S
法國加油

你永遠唔會成功

包皮屌打小花

小花教佢踢球

小花教佢射12碼？